[免差餉, 還富於民] 香港首十名最多業權的人共攬接近4萬業權

港首十名業權最多的人竟然共攬接近4萬業權。下年度若每個單位退差餉一萬，合共「回水」接近4億。
退差餉，李嘉誠拿回成千萬或上億；派錢，李嘉誠只有與你我一樣的幾千一萬落袋。告訴我，哪種「還富於民」最幫助到基層弱勢？
退咗咁多年差餉，呢班人一句都無講過。一講派錢，就話資源要畀最有需要既人，到底係咩玩法？
補充：今差餉寬減每季上限由1000元增加到2500元，換言之首十名繳納人將會大概退款4億！平均每人四千萬，實在可喜可賀！

歷年差餉寬減一覽

還富於富

唉

劫貧濟富

係劫基層濟富

個上限以人為單位 公司機構無得退。
每人每季上限一千就得。

揾得1,2萬嗰班 經濟唔好冇你份 經濟好庫房水浸又係冇你份 屌臭你老母 公平咩 難為班仆街議員反對派錢 個個自己就Lam到足

一話表決加薪就一致通過

應該係話經濟唔好你第一個出事

劏房波大把物業
佢一定會免大量差餉

唔通就因為呢十個人而其他業主都唔可以免差餉？

本身公屋撚就享受緊私樓撚冇既福利
依家免差餉幫輕下私樓撚都唔得？

依家份野最大問題就係對小康基層冇支援
所以先情願佢每人派錢
免差餉同派錢根本冇沖突

福利應該冇分係富人窮人先叫公平
一味仇富又算咩公平

本身比差餉d錢又唔係直接係基層倒拎
點樣劫貧濟富

呢班人真係好無恥

以前畀人洗咗腦 經濟唔好反對派錢 但睇到而家香港政府 同中資公司上下其手掏空香港庫房 無論勘探公司 工程超支 一條龍 呃得就呃 所有香港民生問題 醫療教育 退休福利 慳得就慳 擺明唔當香港係人 所以要求 分錢好正常亦好合理 但竟然有議員衝出嚟反對 真係屌你老母

還有嗰500億撥去創科 就知擺明cap水畀大陸 大陸政府戰略佈局 深圳定位創新科技物流香港定位金融旅遊 早幾年深圳 清走曬所有工廠加工業 就係轉型創新科技物流 一個國家戰略佈局點會畀你香港政府改變 何況香港根本冇人才 睇見香港咁樣畀人搶錢法 分返自己應得 係咪好合理 你要記住庫房啲錢唔係你香港政府架 係每一位香港人㗎

如果咁仲支持飯民就真係好嘔心，屌你老母飯民政棍！！

受時開資產增值稅 同埋 持多個物業要交多D税

屌你老母，每人上限一層樓就叫幫輕。
一萬層都退差餉都叫公平？屌你啦

劏房波唔益自己唔通益垃圾連登仔？

琴日先交左萬二蚊租

其實冇樓撚嘈乜9

依家香港係貪污舞弊之都